有冇人中學逼你參加制服隊伍

間學校好多隊軍逼你玩一隊，要返禮拜六太晒時間，返咗一日覺得俾人操太on9就無再返
結果初中三年一直缺席但成績表都掛住名

form1強制參加
辛苦到呢…

MKP?

冇

係咪得呢間咁on9

仲要畀錢買衫

童軍幾好玩
套制服又靚

玩過一日red cross步操就頂唔順

form 1 2唔返會成績表會寫衰
所以我返足
雖然難得玩左幾次露營
但大部分都好浪費時間

美其名要你學服從紀律，屌你我又唔係要當差
放假要俾人操到隻狗咁，陸運會畢業禮前就霸撚住個操場加操，見到班同學仔都覺辛苦

我學校rc個阿sir出名步操(暴燥)狂嚟

寫衰成績表根本騙局嚟

梁sir ?

保養先麻煩

咪咁啦

其實佢幾好人
你去到高中俾佢教你就明

有冇人覺得st john條裙又短又窄好正

畢咗業好多年了

記得ac同acc操得最撚癲
有冇人係玩呢兩隊

嗰時聽個acc fd講去camp要你沖3分鐘戰鬥涼，聽到都打個突

兩隊都係圍爐文化交流，成班小圈子

中一唔叫迫人參加, 好多團體都會玩完

其實唔喺，香港有幾間中學都會強制參加活動，當中都包括嘅以制服隊伍為主。只喺你講嘅學校將依樣擁有亞洲最多制服隊伍嘅中學作為招牌。
on唔on9 就睇你點睇，
制服隊伍嘅定位喺點都好清楚
你入依間學校之前已經知佢喺咁
咁你都照入
如果嗎喺你冇做過research 就入
咁只能話你自己on9 唔揀清楚

大學啲soc 未又係咁
去到嚟圍爐多的是
其實有邊啲喺唔圍爐
喺差在你會唔會去融入姐

啲死毒撚頂唔順都唔識出聲
唔似我識第一日就quit
咁就要喺個現充圈子做3年低下階層
你估玩soc上莊咁得班mk仔女玩咩

升中派位好多人係身不由己，小學生邊話到事
家長係睇banding啫，仲有部分係叩門入

呢樣真
唔係強逼一班應該得幾丁友會返
返咗一年仲頂得順繼續嘅只係因為識到班fd有comfort zone，好多根本唔係覺得內容開心有趣

佢地對腳show哂出黎好似褸屌裙咁

首先中學每個老師都要帶最少一個課外活動班

而呢d制服團體, 又要買制服, 交會費, 上堂費, 仲要花時間操

根本老師每年都要係中一捉人參加, 中二都走左一大半

係 我中一去個咩training camp 又要冇電筒夜行 又要跑山 夜晚又眼訓到我都唔記得發夢比人鬧緊定真係比人閙 之後完camp就quit了

我學校仲要寧舍多軍
有啲要帶軍之餘仲要帶另一個課外活動
真係出嚟做嘢先知佢哋犧牲幾多時間

個camp好似係開學無幾耐就去，根本係想俾個下馬威班f1仔

Btw惡人相好人底其實朱sir都係表表者
唔知係咪我遲到當食生菜見得佢多，佢對我好到加零一

除左三軍 其他都係垃圾

綠帽軍

女呀

雖然agger,但本人對班以步操為榮嘅狗仔真係敬而遠之

仲要着對長襪 對襪同條裙之間啲位

女童軍套衫著到低能咁

有冇人係膠安

我都玩過, 好似係賽馬會搞三日兩夜既camp

我大約記得係

幾日都係日頭勁曬, 係咁比d 導師屌住教紀律, 步操, 叫口號, 叫你頂住太陽企住做

中間唔少人搞到中暑, 因為唔比飲水+無野食

另外每人要帶住一個雞蛋, 諗方法保護佢, 完camp後可以加分

晚餐要執樹枝+葉去煮米粉食, 我記得果日係落完雨無耐,

最後每人比左一個麵包, 話如果頂唔順可以食, 但無食到可以加分

最記得係有一晚要行夜山, 中午3點幾要大家扎營訓, 個地方係山頭又多昆蟲, 曬到熱到訓唔到

晚上十點開始行山, 中間有大膽測試要每個人獨自行一段路, 最後早上4點幾睇日出

Last 出camp果日旅遊巴返學校, 我一坐低就訓左, 中間轉彎我成個人飛左去隔壁果排既人度, 起返身繼續訓

我到而家都唔明點解當時我會參加呢d camp

識入一定入童軍

最多野玩
洗費又平

呢啲camp真係慳食慳使費又可以滿足班教畜發洩慾

童軍又真係操得唔算勁又多嘢玩
見個fd一頭半個月就去玩咩野外定向，呢啲都叫有趣嘅

以前無電話可以玩呢d其實好正

好想即刻扯開佢地條裙黎屌

咁有咩得著

好正
中學生涯未試過有女同學參加........

識野

3分鐘沖涼無左好多年啦
搞掂d野返房話知你沖到甩皮

強制要參加服務團體
圖書館管理員
每星期輕輕鬆鬆冷氣房坐一個小息又收工

男校

咁我老了
乜依家咁人道，俾人投訴過？

可能係班老屎忽走左
新個班長官由仔上去所以知有幾慘？
可以幫你問下呀

服務團體都無返軍咁on9
起碼做實事

有無人係sea cadet 當年中一係俾人逼但係入左去又覺得幾好玩
得閒上下船 爬下獨木舟有水玩下咁係幾正
不過上到高中多野做 又要顧球隊練波d野就無玩落去

sc班人去完camp返嚟都黑過墨豆

膠安相認
其實藍衫白裙幾靚
但係一加條黃皮帶 成個人膠晒

軍訓對部分港孩幾重要

以前放學經過操場睇覺得膠安好撚hea

嚇走班港孩就真
邊會同你癲幾年

觀塘區男女校？

真係幾hea
長期都無老師睇
得d 高form / 校友

現時為止人生中覺得最好嘅事就係參加左中學嘅制服團隊 識左兄弟又帶我擴闊視野

AC一定最Chur

大個諗返都係個美好回憶

我記得st john好似有啲比賽定其他活動可以同其他學校一齊參加
仲有佢地條裙本身已經唔及膝 坐係到嗰陣又再縮上啲 見到曬對大髀
中學時有個frd係st john, 成日偷偷地J佢

又想人講無良局軍訓

女校隊伍啲女女淫好多個個都好似等緊比人屌

馬可賓
最戇鳩係唔知咩畢業定陸運會要步操
迫你星期六番去練成日又要刷鞋刷到d傻鳩隊長滿意
st.john仲癲到迫你一定要參加 如果唔係無年資
中二直接放棄mode等st john踢出隊 中三唔洗再番
曬鳩左成千銀買制服買鞋
體驗下係幾好 迫人曬錢玩真係cls

係咪仲係教bio定maths果個

校友

Ching係ac？
些牙下有咩狗人狗事

痛苦回憶多啲
你個人本身陽光玩下校隊都有美好回憶，點解要返軍

Maths
屌你連登到底有幾多校友

呢啲咪幾好
輕輕鬆鬆又收工

F.1 嗰陣強制全級都要參加

不過啲阿sir/madam 絕大部分都係舊生/老師/家長義工黎 全部都好nice吓
夜晚飯阿sir/madam係出面買野食再揸番車入黎請大家食

有次去camp (宿營)撞正世界盃成班係間房睇住阿根廷俾德國炒4-0

沖涼都有限5分鐘既, 不過其實過咗鐘班阿sir/madam都係講一句跟住就俾你繼續沖

其實幾好玩 後未我自願玩多咗一年 (F.2)

呢個po好似有校友係度

勿相認 我自己好撚討厭間中學, 太垃圾

樓主邊隊 點解可以缺席咁耐都冇事
我果陣係ac 好想走 缺席幾次都比人jer撚住 好撚慘 佢又要迫你初中一定要參加課外活動
我去到中三先其求搵個扶輪少年團入 先走得甩ac

我當年就係玩AC

我一啲都唔覺得chur

AC呢幾年係Hea左 以前嚴到仆街架

間學校好多垃圾政策
不過好多我都係唔撚理

以前係幾時?

我09定10年開始玩

唔自爆啦
扶輪個miss ho好好人
不過嫁咗人無教了依家啲師弟妹應該唔識

校友
樓豬邊年grad

講咗好易起底
總之係轉校長之前

lm

係咪教地理果個
畢左業成十年有多 入面d野唔記得7788
果時入d hea隊係無捉得咁嚴
唔鐘意番最多食缺點 好閒

yes ar
我缺點都無記，最多每個學期搵我一次問仲返唔返，但之後都無理了

睇嚟個topic真係引到好多校友有共鳴

其實係比家長投訴過，家下小朋友話兩野就有家上出頭

家長

我覺得以前有個咩養倉鼠屋都係戇撚鳩
話咩俾個地方d倉鼠一隻一間房咁
屌你又棺材房 d細路擺完又唔撚理成日死哂
成個安老院等死咁
仲話比佢地做fd 屌你哈姆太郎咩

驚閪咩
我都係返左半年就無返
On9個個星期都去camp
得閪閒咩

後花園係咪無晒動物
龜兔賽跑單嘢通晒天

寫花成績表咪寫花
唔通你多幾個缺點就入唔到u咩

唔知邊個天才擺埋一齊養

咁呢樣我覺得係人之常情
你f1一入間學校就俾人咁撚好難無投訴

乜撚野黎
我記得沙士果時仲愈搞愈多
咩生態水池都係果兩年搞

土地問題

咁我再早啲喇 哈哈

真係辛苦晒班校工

操吓就攰，好廢青

Red Cross真係勁多女

我應該同你唔係同一間

禮拜六放假點解仲要返學校俾你操
我去打下波唔好

呢樣又真呀
rc啲女幾得

中一到中六 做左甘耐，傷心柴到冇條DLLM

柴都無條廢咗少少喎ching
正常高form會自動升lv㗎喎

返呢啲對遲啲入紀律部隊其實有無幫助？

無

洗撚自己操咩
尻嗌command 叫人操嫁咋嘛
利申：前mkp 民安無柴leader

你唔明架啦，中一果陣好多人，之後冚家走曬
到中三剩番一男兩女，d所謂濕勁高層全部係男
所以我點會有得升，要升升囡囡升

班細嘅唔想玩咪係多得你呢啲濕鳩leader
仲咁撚自豪

如果可以由頭再嚟過
我應該會揀marching band

事實證明正常人都會走，留得都係豬閪

D濕勁高層成日話好快升你好快升你，我先留底

玩過cas同升旗隊
結果到高中專注左係旗隊

番工唔好再咁易信呢d啦

隔離就係卓爾居仲搞呢隊嘢真係嫌投訴少
Fing下棍仔咪算

中五已經申請CAS Adult

對d居民黎講
風笛先係頭號敵人

Acc係玩都唔係學校玩 直接參加c sq好過

唔係話升就升架喎，我以前𠴱隊要上齊堂考晒試先pass，升柴又要上總部搞嘅course

臨近制服日一定俾人投訴

師兄你搞笑？有得attachment架

冇人有計咩
個個玩到中三就走
如果唔係點解無柴都係到嗌
我果時都係
呀邊個 你識嗌command 嫁？
你帶住呢幾個新既 教下佢地turning
一開始左就次次返去都比人分配嗌command
利申：無去camp 無埋堆 咁都19

根本參加哩d浪費時間 無經濟價值 interview都得啖笑
除左做相關團隊幹事職位

玩過ac，結果對制服團體更加厭惡

最hihi係同期果兩條囡明明唔想升，但照升佢地，乜lun道理
（利申：自問自己係表現表現唔錯，出duty比其他隊sir/madam讚）

玩得AC，一係好鍾意，一係就好撚唔鍾意

屌唔講都唔記得有制服日呢樣嘢
成班返嚟先磨鞋磨bell臭到仆街

呢度係咪得馬可賓圍爐
其實迫人join 中二咪又係為quit
真係鐘意嘅 係出面join嘅先留得長

利: 非三軍 以上寫嘅變態野 唔多唔少好有共嗚

好撚唔鍾意佔大多數

睇住有d同學做好多野想升，個心態覺得自己俾人操得咁辛苦，下年可以操番d細既好開心
死件事都好悲哀，俾錢叫人操自己，完事後仲要嗌好爽，下年俾人操住咁操下屆既人

你咪當服役囉，幾輕鬆

有好多人借籃球隊嗰啲quit哂啦

要睇係咩部隊wo Ching

年年都好希望制服日落大兩

雨*

咁馬可賓籃球隊又真係幾勁
寧願玩呢啲拎獎威下好過返軍

戴綠帽

當年好羨慕d同學有得喺學校camping

學校有jpclc

所以話香港人奴隸文化真係根深蒂固
自己仆街唔緊要，下年就有人更仆街

都係嗰句，一個星期兩日假要拎一日去服役？

條黃膠帶真係好柒 每次都要除左先敢行出學校門口

唔只一日啦 有時仲要去camp 星期日3/4點先返到屋企 冇撚埋半日星期日

放心你先係正常

Same

冇呢枝歌仔唱啦，而家限住集會人數，又唔可以個個月搞camp同埋一個月會有一個星期六唔駛番 當番下興趣班囉

集會時數

十幾年前係

自己同fd去camp他他調調享受下咁就一日
返軍去camp辛水辛汗你返到屋企沖完涼就攰到上床瞓啦
咁就無咗一個weekend

基督少年軍咁撚on9竟然無人屌

幾時變左冇老師睇
以前肥譚年代
果陣仲有個瓜左既茹sir

點on9法

茹sir

話咁快佢都走左7年

初頭我都係茹sir
後來佢已經返唔到學
之後好似戴sir入咗嚟（好似仲有個miss? 唔記得）
先叫做有返老師睇～

聽聞茹sir可以同時聽三個人一齊考普通話speaking
係咪真

絕對堅料
利申俾佢教過

三年低form都係茹sir教

戴sir係咪教中史嗰個，呢個都幾有heart

教足5年
果陣冇得揀

係！

我f1 f2 都唔係佢
到f3終於係佢教 但佢返唔到學

睇黎我係暫時最老屎忽果個果個

玩過幾年acc
年年夏天都想死

Why not quit

暑假已經冇乜活動

茹sir係咪四眼又瘦口音唔正教普通話果個？

你哋咁傾法好易自爆年齡

MKP相認PO

點解香港無希青團

唔係本意
但呢間真係最多共鳴

咩黎

初中果陣交通安全隊、紅十字會、童軍自己揀一個
再唔係就返d耶撚團契
最後我搵我屋企人同佢地講唔撚參加

想知師母仲係唔係到 記得f1入黎果陣話佢退休 退到我畢業果年佢都仲係到

9up 姐唔知就算

希魔

團契又係一個中學極品活動

中一果陣都仲次次有去 學期尾有日唔得閒冇去 個老師無啦啦話要記我缺點 我心諗你係咪on9
中二同幾個FD報完名淨係第一日去完個大食會就冇去過 諗番起都覺得仆街

f1就係佢教中文
半退休時期佢都無點喺學校無點理

聽d朋友講d高年班既會教你功課，但同時又會電話轟炸你

記缺點真係教蓄嚇鳩天真低form最好方法
明明毫無阻嚇力

團契比人溝女嘅姐

佢哋目的係帶你禮拜日返教會崇拜
又浪費你一日時間

晚晚都打電話比你真係cls

自願參加
不過後尾越搞越垃圾

有咩料爆

負責既老師內鬥

MKP相認po
不過我印象中好似中一二就退既人唔算多？錯覺？

係好少
初嚟步到多數唔敢太叛逆

爭咩

有個老師係童軍總部既人黎，另外兩個唔關事
唔明點解要三個人負責
內鬥係因為三個都唔想理童軍既事

中一強制參加，個個星期戴綠帽
仲搞咩基甸訓練營，請班人返黎都ON99，直頭係虐待人，正午太陽曬到仆街唔比人返室內，搞到有幾個人中暑

你幾時開始玩? 我07/08年開始玩

01

MKP至憎哩個位，迫你服從啲冇意義既紀律

10年
唔知有冇見過你地呢

當年入去AC覺得幾好玩，個陣讀男校冇咩女識，係入面可以識下女女，但玩左幾年變做唔撚鐘意，啲小圈子 態度又閪，升哂小圈子啲人我都只係個一柴

嗰次有fd 係到
笑到佢而家

Hitler did nothing wrong

老實講要識女大把途徑啦
興趣班又好做義工又好
點解要返軍虐待自己

不過老實講
制服隊伍閪
但d老師好多都幾好人
搞到當年覺得耶撚都幾好
之後al出去讀其他耶撚學校
先見識到咩叫賤種教畜

個陣時唔識嘛，同埋個陣時老豆話買ps3俾我咪入左去

老師好多都算有heart，唔係應該頂唔順呢個工作量
但中學已經覺得班耶撚on99
知你勸唔入教會尊重你算幾好

D弱智老師話唔比退隊同缺席會當逃學 心諗睬你都都傻就無返過

協和街

ACC , 玩咗四年, 越嚟越hea, 後尾覺得冇曬星期六嘅時間, 制服又煩, 之後冇玩

馬可__

諗起有年有個師弟去完camp就爆咗頭

呢個係大部分人停玩原因
冇heart又晒時間

屯門？

我嗰間無話強制性一定要，不過以前中二畀個FD拉咗去返基督少年軍，時間係星期五夜晚 返學返到攰仲要比人操，套野又熱又唔好著 不過啲導師幾nice
到之後諗住退隊，又被人強制性迫去参加bnco小隊長訓練，每個星期日都要去 最後仲要去個濕鳩訓練營，屌佢老母係露營 嗰陣係7月底，閒閒地都三十幾度，個營地係民安隊大灘營地，印像中扎營嗰邊係一棵樹都無 中午個營入面最少都四十度，無一個位係唔辣手 個廁所全部無座廁又勁臭 印像最深都係係烈日下練體能，十個有三，四個頭量。夜晚訓覺啲啊sir會無喇喇吹雞叫集合 嗰陣已經係凌晨一，兩點 回程上到架旅遊巴feel到冷氣感覺去咗天堂
不過唔計環境同體能訓練，過程都幾開心嘅

入red cross食女

以前中學有幾年係咁, 逼d中一一定要參加一隊
不過我果年唔洗

bb唔係返禮拜六咩
返軍最on9真係濕鳩training camp，虐待你當訓練

其實著校服本身已經on9

rc啲女真係特別高汁 唔係講笑

Agger

前面都爆晒啦

有幾次聯女校rc 聯誼 好正

中一至三 一生一體藝
一個制服團體+體育/藝術 on9政策
相認

有friend 講過下

我覺得依啲活動拎黎辛苦

所有制服隊伍都係傻
又操 又野外定向

每個分隊都唔同，有啲就星期三，有啲星期六咁 去完個bnco訓練搞到我對露營有陰影

沒
參加左校隊唔洗特登做制服團隊

死毒撚關你咩事

露營本意真係俾你好好享受下大自然
但呢啲camp就懶係充實咁塞滿晒時間折磨你

Red cross
不過覺得太無聊無再去

以前返膠安真係好撚悶

做完訓練要喺一個焗爐入面訓真係好撚辛鳩苦

老豆逼我去 俾班band3仔蝦
話明係紀律部隊但係啲人人品差到貼地 有次行緊路有人從後面跑過嚟撞到我 佢反而同阿sir告我摸佢下面 阿sir唔聽我解釋叫我做50下掌上壓 委屈到喊出嚟
跟住有次行山見到個corporal食完三文治直接丟個膠盒落河

毒撚
同女童軍露營試過未

香港警隊縮影

Ching 咩年頭入隊

有冇人記得red cross有個操到好似揸巴士咁個啊sir

同女同學露營就試過
女童軍 red cross就算9數

07/08年左右

三十幾度露營就算9 數

其實係咪因為校長規定要每人都要join制服團隊？

冇腦？

係，間學校就係拎制服隊伍嚟打飛機
不過轉咗校長之後唔知仲有冇呢條規矩

f 1要強迫參加

但我一次都無去過

呀sir 仲兇尻我再唔返就留你班

睬佢都有味

個陣都覺得好辛苦
星期六日都要番學校操
又要忙功課/考試
又要記譜記走位
又要出去做show比賽
不過出左黎做野諗番轉頭其實真係好難忘

最記得有一年畢業禮
13軍準備步操個陣橫風橫雨. 行雷閃電
但係全部人企定定係度等command
郁都唔敢郁
雖然好on9, 但係諗番都真係起晒雞皮

利申 畢左業十年既mkp mb人

中一就做童軍，畢業典禮童軍唔洗坐禮堂聽台上d人9up，可以係休息室9hea做乜都得 ，結果中學五年生涯都無去過畢業典禮

辛水辛汗係俾學校班高層威咋

大師兄 你好

13軍

畢業典禮落狗屎真係魔咒嚟

中一嗰陣老母話入制服團隊對入u有幫助，就入左redcross。後來老母都唔care就不了了之

又一世紀騙局

最仆街係個嘉賓唔識做9up好耐

係

有
當時話就話強迫一定要參加
不過去左1-2次之後就冇再去
最後又咩事都冇

LM

所以奉勸依家啲中學雞唔好咁易俾班教蓄拋窒

你邊年入 可能識你

其實一班兄弟一齊操一齊有共同目標係好開心嘅事, 但係年復一年D 野係咁重覆就開始悶. 另外我好唔鐘意夾硬要你參加啲teambuilding 活動懒團結咁, 又車軚又繩網咁, 好撚假又哂時間

如果係ACC, 淨返喺度多數只係得軍事迷/航空迷

仲要去埋啲垃圾camp , 人哋個個開開心心玩，我哋就成班弱智咁喺個廣場操兵。我呢世都唔會忘記我喺嗰個廣場操5分鐘兵俾啲閪蚊咬咗50幾啖

10

算啦 好難相認

所以咪話留低係為個圈子唔係為內容
所以局外人/新屎忽咪覺得係小圈子囉
同上莊老鬼文化嗰啲一樣道理

入camp為操真係浪費晒去camp嘅意義

同一間中學 自爆

果時好驚比人記缺點所以一直返 如果係而家我睬佢都有味

記缺點呢樣嘢年中呃咗幾多無知婦孺浪費銀時

no

個次行山我都有份去 原來仲有人記得件事

果陣心態係憤怒但又會照做

而家人大左覺得都係回憶

不過諗番轉頭成班人為一個目標努力其實好正
識到好多朋友仔

以前教音樂/mb有個靚靚miss
唔知有冇人記得

mkp嘅sc好多狗公 仲要玩性騷擾 不了

好似有個軍嘅呀sir因為睇av比人炒咗？

又有料爆？

陳校長 個時我同啲同學搞大件事 佢仲話 冇事呀 隻龜想同隻兔玩 呢啲叫共融

果時好似上埋蘋果動

勿相認

愈爆愈多野
btw留名

一睇標題就諗起mkp 差啲入左
利申同區

一定冇人夠sc個陸sir似 每次操都冇人忍到笑

但係就拎個袁先生出黎講2句就算數

教電腦定數學個陸sir仲有無做
畢左業十年

呢個無咩印象 等爆料
淨係記得有人上堂打飛機俾人唱通街

好似係教數 佢係因為河田行去蔡意橋快過輕鐵而識佢

講陸sir第一時間都係諗起呢個
不過呢個係童軍

btw,一直都有keep住youtube 茹sir條片
其實佢教書都幾開心

好似有個用計數機打飛機？
個呀sir好似係ac

咁你應該唔知
佢一開始淨係教電腦
某年第一年教會考班數學
出黎成績好好
之後既野我唔知了
聽你咁講佢應該教數學佔左地位了

行路快過輕鐵既陸sir

中一個陣要求d學生報制服團體/一項興趣班，好後悔揀左st john
平時集會用一半時間去步操呢d野先唔好提，強制一定要參加步操比賽真係好on9，暑假要你一個星期返3-4日全日返去練步操同執套制服，最後我成個暑假返得兩三日佢都照要我出去操

帶ac 坐lab

唔係我年代sor

開頭教電腦有幾個都轉咗教數
張sir陸sir
陸sir教數真係幾好

點解冇人提scc?

以前小學好羨慕制服團隊可以星期五唔著校服 而且好型咁

但中學join完諗起都覺柒

CAS嘅人不錯
活動 逼人去更

每年要番總部考複試+服務時數20小時都夠戇鳩

仲係度

陸sir好老師
教得幾好 無咩脾氣又玩得
雖然成日叫人番團契好煩

被逼入st.john

垃圾到爆 d師兄以為自己高人一等係咁恰d低form 不停罰push up又打人

啲人抽水抽到難分真與假

呢d入成人隊好過啦
所有制服團體/輔助既少年團都好流

思朗

d老屎忽真係 死垃圾
training camp只係操d細既 佢地就唔洗操
垃圾st john

得罪講句，在座個個團都係垃圾

嘩屌，段片好多個都教過我

無聽過陸sir教電腦 睇嚟我哋差幾年
陸sir真係行得好撚快

服務時數其實好易拎，每年陸運會兩日再加出去賣一次旗就已經夠
我個陣仲要係陸運會報得多項目加要玩埋社接力基本上唔洗點做就有鐘
但複考真係有d煩，佢個總部又好鬼遠
順帶一提個週年步操比賽本來話無去就要踢出隊，點知我第二年無去都無比人踢到，搞到最後要我自己申請退隊

莫xx?

唔係佢自己唔做走出去開咗間cafe咩

我細佬係呢間

佢好似好enjoy

個時sc行山 佢個個步速係完全keep到徑步

有次遲到原因寫行得慢
番到課室比張紙佢睇
佢叫我同佢一齊練

玩過RC 啲女幾正

呢個梗全校都知
記得師母成日話佢係神雕俠侶追咗佢老婆唔知幾多年

馬可賓

小小野都話辛苦

依家d後生珍系吾捱duck

我中學果陣，一個校隊，一個ac咪又係咁

人哋台灣韓國要當兵添

變咗mkp討論post

好多馬可賓手足
想知依家仲有無學生係內聯網send miki當年d學生相
我讀書果個年代年年都有人sd比全校 依家想搵都搵唔番

我都係呢個年代

咁我地應該好接近

港豬系要捱下

留名待j

黎黎去去咪得呢相囉

就係得呢張啫

有冇人有玩過步操樂隊？而家諗返起都覺得好開心
雖然個阿sir好惡

我以前個啊sir好好人架喎

好鍾意睇女fing碌棍fing到9樓咁高接唔返

呢到有冇人做過自治會

有,煩撚到仆街,每星期抽一日黎搞鳩你,
中一到中二都係咁過。

利申非mkp

記得每唔知幾多年一次13軍大露營，依家仲有冇搞

五年一次
仲有呀 廿週年了

講起廿年反而上年好似冇活動搞
2012十五週年果次我就有返去

有份玩定校友導師先
我都有返

Hkac 畢業之後就無玩了
係幾得意既 細個覺得好似當兵咁
大個無咩野了
學到d行山野
步操遲下老救入班易上手

mkp圍爐區

普通校友一名

睇下邊個多女參加, 制服又好J果個就參加果個

中一被逼幾個揀一個JOIN
但JOIN完一次活動都冇出席過

14年grad ?

佢係

明明唔係名校 都咁多校友

屯門區名校 100%入大學㗎

屯門算係名啦
年年講話幾多人爭入中一屯門實有mkp份

咁揀咗邊個

Band1頭都唔算喎ching

陳加恩

雖然唔算係名校，但十三軍叫做令間學校有少少名氣

幾時開始既事

名唔一定要係band1頭既

9up啫

軍訓

我記得我入果年仲係BAND2
果時講唔上咩好學校

因為有一年中一陳加恩係家長晚會講過有信心100%入大學

屌我中一必定參加 第一次集會就話會有露營 好好玩 咁我就好天真咁一直等 幾攰都照去 屌你最尾一次集會都仲講到話會搞

咩隊 正常好多隊都有個迎新camp
Btw你大學reg day啲人夠話ocamp好玩啦

唔知有冇band5時期ching入嚟

果陣話想升但差少少先上到band1

其實成件事有啲似服兵役。

當年緊係覺得onon99，浪費時間。

但係當你過晒公開試，入完大學，出黎做野，就會發現，好彩當年有試過依個紀律訓練，大個既時候先訓練自己實在太難了。

好多人係後悔與其返軍不如去補下習讀好啲書好過

最撚記得就係班濕鳩高form隊長明明話試下操咁就無啦啦比人推左去參加咩步操比賽，仲要未話你知係咪正選就迫晒全部人都要買步操鞋

咁多mkp

童軍 唔係好唔好玩既問題 屌佢講完唔搞 臨完仲撚多我地一鑊 叫我地下年再黎

15碎咪會咁諗囉， 到你30歲，睇住一堆數，帶住一條team，

果時就會覺得中學果時有人逼你學紀律，團隊溝通，抗壓真係太有先見之明。

村校

咁先正常

我係咪識你

係咪要想認

咪呀你

聽講依家有普教中班收唔少新移民，唔荒唔共融

我記得嗰兩三位同學都係養開兔仔嘅
不過你地煲大佢係好事

聽到畢業都仲聽緊

唔覺圍威喂俾人操下去返現實環境就識帶隊

你永遠不會成功.jpg

其中一個姐

四順區宗教學校 如果係我應該係你地校友

中四中五都係佢教數…真係教得好好
行路快到出晒名叫電兔

發夢見到有年有個外籍學生入咗黎讀
好似因為帶咗唔應該帶嘅野返學
所以比人退學

佢帶咗咩返嚟？

唔係話佢過嚟交流一年完咗返去外國咩

淨係第一次出現過十分鐘就冇再出現過
衫都冇買
然後俾人捉走問
輕輕地拋底句唔好意思嗰日唔得閒
之後成個初中都冇再搵過我，又冇俾人話過
眨下眼就中七拜拜咗

唔知喎
不過係真係有呢個人
每年一個交流生之前嘅事黎

我無記錯嘅話
聽佢自己講 佢係住黃金海岸

我 個陣好攰都要頂硬上

I大隔離

我都差啲熱到暈
夜晚仲要冇得瞓 分批巡邏
不過多得嗰次我見到一片星空
畢生難忘

係難忘, 叫你而家做多次一定係搵最悠閒+舒服既方法

Max仲入左童軍
當年有份handle佢

我都係童軍
行山去camp嗰啲對住佢簡直係惡夢

我唔係，但都知ac係操到痴撚線

屌佢老味
佢上pe 堂會係咁除鳩人褲
又講啲同老師嘅性幻想
真係痴鳩線

如果你出去guard 隊操槍係幾好玩嘅

最可愛嘅男老師

制服就冇
啦啦隊就有

啦啦隊我學校每年都係社幹事帶班f1仔做

我個fd話佢係豬乸

好仆街

max send過nude比我

黎生同我同級

推

高xx？
利申 當年見班領袖比極限搖滾石頭耍到陀陀令

好似佢係fb msg過其他同學
話想「識」人 想人上佢屋企或者佢上人屋企
咁想做啲咩就大家心知肚明啦

聽講某PowerPoint疑似唔鐘意某同科老師
逼走咗佢

自膠，我記錯

唔太記得老師啲朵
係咪英文科？

歷史呀

兩樣都有叫過
乜仲有其他人教歷史架咩？